У тебя Android и из-за мессенджеров у тебя постоянно заканчивается место на телефоне? Тогда я рад представить тебе свое приложение Messenger AutoCleaner. Установив его, ты больше не будешь терпеть неудобства при нехватке памяти. Приложение автоматически будет удалять ненужные файлы, которые уже давно не использовались. Заинтересовало? Тогда скачивай бесплатно в Google Play. Нашел баг или хочешь оставить отзыв? Напиши мне в ВК, на почту, или в комментариях на Google Play. Желаю приятного пользования!
https://play.google.com/store/apps/details?id=com.minneakhmetovs.autocleaner